小弟想買隻mesh wifi 希望俾啲意見

新搬咗屋企村屋700尺兩層
睇中asus zenwifi 同 linksys velop
有朋友叫我唔好買orbi話成日會斷線

屋企用緊1000光纖

linksys天線設計俾單層用，樓上樓下唔接條lan會慢好多
asus mesh好少人用喎

Mesh 只推Netgear Orbi

之前用兩隻ac68u唔錯

用緊orbi rbk50
但最近真係成日突然斷

Orbi 成日斷

Ubiquiti Amplifi
佢未必係最快，但我用落好穏定

我朋友就話orbi 成日斷線 係斷都搵唔番個wifi 要重新bot個部機

用緊 tp link deco 感覺唔錯

師兄 deco邊一隻

tp link

唔用orbi就on9

用緊ac86ux2，成日一係斷2.4,一係斷5g，好小一齊斷

用左ORBI年幾 冇斷過好正
村屋2層 真正做到無斷線既roaming
不過真心覺得佢開始既SETUP有D麻煩
對左好撚耐先對撚得晒
我係1+3

tp link deco m5，我買左 3 隻裝，送左隻比女朋友

aruba

我都係最近成日斷

個位置冇郁過

唔知點解近排成日自己斷

真，好煩

有錢買asus zenwifi就唔洗諗
直接封頂

連登咁多推TP-link，真係世界變

間唔中斷睇黎係meah死證
不過整體唔錯
利申：Orbi 同 Velop都用過
斷起上黎Orbi個隻分分鐘要重新設定
Velop就要restart router/直接抆電制再插返

比狗用

用緊ORBI RBK40, 未試過斷線, 700尺單位